你唔開心嗰陣，會做啲咩?

我會夜晚一條友落街散步
又靜，條街又冇人
全世界好似得返我一個人
好爽

瘋狂食嘢

回POST

打丁

揸車聽歌，俾大油

訓教